Lego 定 John wick

2揀1

睇邊套好

john wick

John wick

john

兩套都好似幾高質

一定要睇哂

Why not both

以為你話踩到lego慘啲定撞到john wick慘啲

二選一用質素比其實難
但一諗起LEGO入場有班仆街10後嘈鳩住曬就其實唔難

Manchester By The Sea
利申:已睇

睇左做Logan

啱啱睇完lego
過兩日睇john wick

點先可以避過班10後

英文版早場

Lego John Wick

lego應該有劇情過john wick

兩套唔同點比
一套搞笑得意 一套緊張刺激
兩套睇哂兩套都鍾意

John Wick幾血腥下，旁邊班師奶睇到衣嘩鬼叫
Lego就要忍細路，JW就要忍班中年旁述撚，所以你都係去d山卡啦戲院睇算

Lego
John Wick應該上得耐啲好似係

John wick win 男人見到奇洛李維斯都扯旗。